[工程狗] BS撚入 轉工抉擇求意見

轉，完

再搵，完

"接啲job好雜, 寫落CV會柒果種"
做埋啲濕濕星星垃圾 job 真係好消磨意志

一定係轉
而加做緊細公司bs 年半經驗， 都覺得自己已經爛曬cv

十仔?

大把人庸庸碌碌一世
project好過冇

Main con BS狗 8am-8pm
算啦BS狗三大做BS狗簡直侮辱咗個MSc

做工程係狗，bs係走狗
狗屎垃圾都關你事

直接轉行最好 BS比狗做

仲要返埋星期六
驗消防 OP 起貨 BS 狗隨時返足七日

Msc 3.5y exp
做mc abse
真係只會比人笑你柒

三大ug pg 真心咩

原本果份 每周平均返幾個鐘？

一定走，唔洗諗，做一年再轉

錢就搵得返既
前途同時間冇咗就冇咗
利申啱啱過年前轉工，bonus 都冇拎，由specialist 轉咗bs

轉工係加人工
咪浪費果幾年工作經驗

3大BEng + MSc+3年半經驗
見間Tier 2 main con都仲會比人壓價

你朋友係咪溝通能力好差果啲黎
正正常常都+20%啦

因為實際做BS job係得兩年個HR就直接當佢另外果年半唔係經驗 壓鳩佢價

做保養算有d仲高人工

再搵啦
協興 中國佬 PY 都請人啦
上jobdb 慢慢睇
你未做過mc入一定壓你價
一落地盤咩都唔識

邊間有30k